連日來私了算唔算初見成效

上星期ifc仲報緊兩舊水唱支那歌
今次陳蛇六舊日包富臨 最後都唔夠人取消

廢老都唔敢賺

賺咁多都冇用 都冇馬跑

和理非私了系列
～～～～～～～～～～～～～～～
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得

地下有水自己跌倒，從來冇私了

幾舊水都唔夠入廠訓幾日

見唔到有人私了

只見手無寸鐵巿民自衛反擊保護自己及身邊嘅人

咁樣睇低元朗牛屎？元朗牛屎呢啖氣你吞得落？唔出去打柒班福建仲係男人黎？

不要說私了，試著說自衛